有無人好鍾意葉德閒

戲又得 極善/悲 都拿揑到好好
歌 音域夠廣 又好聽 聽下美中不足/教我如何不愛他
仲要唔係奶共呢下 仲有無咩人可以同佢「逛」下

新歡？

佢做黑馬王子真係睇極都唔厭

仲有青春玉女波后

佢唱歌幾正，明星除左哥哥版本，佢唱得最有味道

把聲好正

你對得住鮑姐 ？

巴打識野

占中果陣得佢出黎派飯盒
成班偽人就龜縮扮見唔到

佢個feel好藍絲但點知相反
估佢唔到

把聲好沙

桃姐幾正

多謝燒山

佢無野可以輸

佢人品做戲都好好，係唔夠星味有D可惜

點解耆齡王咁鐘意鮑姐

好正
香港最好笑女喜劇演員
其他全部收皮

做左25年既老雞

Deanie姐

可能無咩藍唔藍
純屬支持學生都唔奇既

佢唱功好勁,好過肥媽呢d 垃圾

鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d
鮑姐正d

撐起雨傘上台唱喎 唔止係捐物資支持嗰個層面